[420] 大家最深刻既trip係咩？

我有兩次發夢都好深刻啊

有一次發夢我同3個朋友420完 去食放題
真係好好食我地4個人一齊食左好多野
食放題食到完都仲係好想食

仲有一次發夢我同朋友420完去行尖沙咀海旁
望住維港既夜景 我覺得其實香港既夜景真係好靚即使其實國家既夜景都無香港咁靚

你地又有咩深刻既trip可以分享下?

利申: 以上全部都係我發夢夢到

試過係夜晚係泳池游水 涼陣陣 感受到水流係身邊流過 好似係咁被人摸 好舒服 同埋 游水游好左 好似同水做左好朋友咁 如果巴打識游水 一定要試試佢

發夢上次食完飲酒嘔到仆街

同水做左朋友聽到都覺得high
下次希望發個咁既夢

仲要飲酒真係痴線係外國試過一次 wing到仆街